9月16日 警方記者會討論區

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

暴徒
縱火
唔理想

行動TG group:

邊度扯國旗?

應該話 呢個記者會入面既狗幾時收皮

記者會大意
警察非常克制，有嚴格既守則，受過專業既訓練
你所講既個案無資料係手，或者我重申一次，香港警察係絕不姑息任何犯法既人

喬裝警員掟汽油彈去示威者?

暴力嘅種子

水炮車射記者唔譴責

暴徒完未 暴你老母丫

cctvb

屌 佢地打人你又唔講?

謝狗列舉暴徒罪行
但我聽起嚟好似讚揚緊前線嘅功績
係咪得我有問題?

有冇人數到佢講咗幾多次暴徒

不如又剪返D暴徒打示威者片段睇下剪到幾長

得後果無前因

原來佢都知有酷刑呢樣野

睇記招好似睇緊藍絲果D圍爐group咁

剪頭剪尾

原來狗隻識得咩叫「酷刑」

剪頭剪尾 不意外

藍屍係市民
黃絲係記者
北角第一單藍屍打記者唔講嘅

點解咁無聊同大話連篇既狡辯會都仲有人睇

阿叔做旁述

條片配音把聲好濕鳩囉,咁死左未呀?

垃圾post
不推文處理

自膠
黃絲係暴徒

cls黑社會打人你唔播

你地咪濫捕囉

要問點解拉後生同拉福建狗嘅分別會咁大

有冇禁佢落地跪佢條頸呀，你請佢上車食宵夜渣屌你，講出黎自己唔笑個下好野

多謝佢整個勇武合集比我睇琴日有d追唔切

咁驚唔好出街

睇呢D唔洗咁認真...你明佢地動機係要抺黑就OK, 當笑片睇

所有濫捕嘅事件唔應該喺文明社會發生？
我有無聽錯

push

超型～

因為無帶身份證被捕嘅係咪淘大街坊

3日又差唔多100個

屌,拉左邊個67,72歲?福建佬?

總數千四左右

1453 total

義士唔係千四個嫁 有一炸係黑社會果D死垃圾

不推文回球
垃圾記者會 不睇也罷

話人濫暴,即係話自己暴力好恰當

仲有D係無辜市民

龍門任佢搬

我有無聽錯
謝恐怖份子講濫捕?

我聽到謝振中啱啱講左濫捕行為

睇佢地圍爐？

我都聽到

又話手足打到人頭破血流係近乎酷刑行為，咁係咪等同承認黒警行使酷刑？

預計到

暴徒縱火，強烈譴責，影響社會安寧，適當時候用最低武力，不排除用槍

北角打人，2邊不同政見人士打鬥，警方到場拘捕多人（全部都係黑衫示威者）

如果記者問到被打及有人揮刀倒油落地而警察有冇執法，警方只會話事件調查中，不排除會作出檢控

中風恐怖份子把聲無氣咁既?

咁即係有人冒警？

紋身人係片唔係相喎.

真你都唔比證睇下啦，點分呀，你話係就係？

有罪推定又黎

岳英雄

又搶犯
未審已經變犯
警察自己做哂消防，醫護，法官

話人有攻擊性武器 又唔話埋佢冒警?

聽到扯哂火

x2

合適武力:對傷口噴朝椒

咁中秋夜個個女途人呢??

費九事睇

手頭上無資料

暴
但明明係佢哋做先

原來江蛇都識羞恥 講到塊面都紅哂

唔守通例既人同我講要守通例？

肛:我地講就係，就係咁簡單

唔係話取消左每日記者會架咩?

以眾暴寡
新terms

黑警想開就開

佢地搵到野抹黑你就會講
無事發生就唔會開，廢事你搵野問佢唔識答

你地依3萬隻狗係林奠唯一係手既棋
我唔覺得你係到講完 就會有人會割
去到依個時間 依家已經唔係普通示威
係戰爭

但係佢今日副咀臉又串返，以為自己代表正義
佢老闆謝蛇都無佢咁囂屎

求下班狗唔好介入每一件事件
唔想所有事都變暴力方向發展
唔想所有事都化大

又有人同我講

有人同我講黑警死全家

仲以為佢地放棄抹黑添

下.. 有邊個市民可以埋到佢身同佢講呀?

民間記者會唔該都講返依班暴徒黑警

「有好多市民」終於出現
仲恐嚇埋電視觀眾
睇黎謝皮就快收皮

UGLY POLICE

點會

坐喺台上講野六隻犧牲先都未到我啦吓嘩?

咪就係你地選擇性執法先唔想表達自己既意件

要同D支持者交代下 唔係D藍C咪冇野講囉

佢地開完出黎再剪接下
成個show 唔係比我地睇

個別個案唔作評論

最慘係怡家得你地英雄化d事呢
射爆人隻眼你班狗讚係英雄啵

怡家市民緊係驚出街比人打啦
驚比你班狗打丫麻

次次都搵班暴徒出黎拎刀斬人 又完全由得佢地 梗係無人夠膽出街

完全無提藍屍打記者
記者朋友們，忍屎忍尿都唔好忍呢理仆街警察，唔撚重視你哋安危

究竟邊度燒左國旗?有無片?

10月1 唔該個個都帶gear 先好出黎

依啲狡辯會老母一見到就轉台

嬲黎做乜？

咪由佢講
家下都無人睇嫁啦

大陸未判都係叫嫌疑人、x某之類，香港直接叫犯，香港popo真地下判官

delay first aid ?

琴日有見過有圖
不過是撚但啦
佢地都踢鳩開住旗啦
記者記住問呀

1/10 國定殺戮日

照住讀既英文都可以咁難聽

其實英文都係謝蛇講晒 點解中文要分咁多人講

收到

CCTV有播

做文宣

肯定係燒國旗??
我以為燒赤納粹旗

打到爆缸都合適武力 你自己果啲踢雪糕筒仆親就無限放大黎講

take every case very seriously

屌咩

啲片幾好睇
睇到好撚爽

有啲連登都無見過

屌,分分鐘又係喬裝警員

尋日少左好多當場被捕
已經好過之前好多

肛心虛到成條問題唔敢舉頭
點名佢都唔敢抬

now 直接問曬

原來有記者會

但跟你返屋企，突然拉你

又唔係事實？？？？？？？？？？？

記者記住問
淘大踢國旗嗰隻狗有冇犯到侮辱國旗罪
同埋
尋晚d福建幫同你垛班狗一齊推進
有咩解釋

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好多都係被跟同9拉

咁撚樣都話唔係有差別待遇

屌你 依家問你點解拉一邊唔拉一邊呀 答啦撚樣

不能夠完全同意
唔係事實

哦～淨係禁低晒啲黑衫，白衫就比佢走

成撚日捉d唔關事既充數,1400個?
我諗有400個都係路過既

呢期我懷疑佢收到ORDER一個星期要拉到約百人湊數

搵人爆咪啦

又係到講廢話

笑撚咗 咁叫答咗

又諗住分開兩班人wo, 仲同福建幫一齊行

冇諗住

唔一定, 可能是琴晚北角個對相擁老夫婦

成段大話
真係駁都有排駁

1000個路過就真

例牌見唔到有攻擊性武器。櫈係廢老拎來坐

講句 警黑合作咪得囉

記者朋友你地咪當時人囉
串柒佢啦

問埋點解福建狗可以踢恐怖份子而無事
點解可以一齊推進?
點解福建狗可以唔洗上索帶上狗車.
點解截查果陣仲可以食煙.

係現場都唔清楚？我屌你啦
之前又話睇電視得一個鏡頭唔能夠作準

即係打左無武器嗰D先就平息到混亂

包括區諾軒

推

警謊記者會 收檔啦

問你做咩唔禁低福建人呀，跪佢條頸呢？

你確定你答緊問題?完全無答過囉

要問咁多單被自殺 冇可疑

咁樣講好撚誤導 話‘示威者’襲擊記者

唔止, 可能一半都係路過, 冇裝食花生

打完先拉
真係多撚謝你wo阿蛇

唔係話你有無拉呀 係話你點拉呀

食屎狗

黑衫咪即時拉囉 白衫咪放走囉

捉兩個想交差

揸武器既當見唔到放生，如果係後生仔已經㩒左落地打頭啦

屌佢啦

屌你老母扮傻

嚴肅處理？而家擺明大細超喎

岳義士

謝狗心諗：嘩屌 咁都俾我過到骨

721拉左幾多個

呢個真好多零裝花生友

24定27

唔該問埋點解尋晚記者打999又唔通呀.

都幾肯定超過一半都係唔關事

係完未呀

佢自己以為過到骨囉 聽嘅個個都o撚哂

不如問番721調查進度 佢地又想冷處理

問幾多個沒保釋好過啦

拉咗果啲福建幫有冇帶去新屋嶺呀？

江蛇愈講愈無信心
愈講愈面紅
今日反而覺得佢老頂謝蛇黑人憎d

九成拉完就放
義士好多一捉就提堂

【元朗襲擊】警元朗再拘一漢涉暴動至今30人被捕兩人遭起訴
（8.24 update）

又以你所了解

可能仔仔

江蛇今日個勢好似謝左好多

仲有.. 而家記者拍攝新rule係10米距離. pls

721 721 721

er狗你地係一面倒拉後生仔呀仆街

直接遣返去福建啦

沉日拉左48人咁多？？？？

陰聲細氣

係啦=開啟大話mode

休班都拎槍出街咁開心

呢條友咁生面口

多數夜晚鳩拉

應該鳩拉多 見到唔算多手足被即場拉

可能好多都係搭鐵被跟 之後拉左

便衣狗唔使委任證?

真係唔好搭黨鐵

年輕示者就上哂索帶
班老西褔建幫就坐係度食煙

唔show 證都未答 咁又當答撚咗

提供証據俾佢可以消滅証據

大部分都係北角炮台山既 灣仔金鐘既應該係放學失手小部分

你打完人唔報咁點呀,屌你老味

仲有點解而家咁多恐怖份子仲用sm款口罩. 面巾
但又唔出示委任証?

記者，你地係要追問呀，問完任9佢地9up就算

打鬥兩邊都有。。正係拉後生巳經有偏見啦。。之後會捉捉條毛咩分分鐘大把返返上大6啦

er sir衝出黎答問題咁乖既

樂華拉果兩位手足而家點？

佢話北角兩派加埋拉左29個 但比例就唔知幾多

炮台山班人走唔到？

講左成三十幾次係勒
催眠自己既肛

講冇委任証呀，記者做乜比佢訃案情

巴士站
係條便衣間條恐怖份子自己踢落垃圾桶再pk
點解屈個細路襲擊佢?

睇live就見唔到有拉 但live外就唔知 北角應該搵最多人

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

記者追問啦 係公眾地方都可以自己cake親話人襲警
但比人影哂講冇話 都唔問

唉屌，有無人知咩事

係果個位俾人拉通常都。。。。

冇答蛋糕刀

江蛇比人爆包二奶之後囂張好多

老美制裁黎到, 佢個乖仔無機會去美國讀名牌大學, 入華爾街做ibanker
只可以同江蛇一樣, 返大灣區做狗

cap圖打人話唔準
但831 又淨係畀cap 圖市民

只係討論姐
記者會唔會只提一條問題!
例如: 點解星期6巴士站拉人唔出示委任証?
咪撚比D狗亂鳩咁答

北角29個

尋日應該好少當場被捕

唔係當場斷正
入到既機會細好多

推下

魚蛋果時90%都係當場拉
所以入好多人

事後拉既
做好black bloc 無亂講野
入罪機會細好多

天祐義士

岳義士都條得now影到 如果佢遲30秒先到應比班防暴擋住晒就未必有呢個畫面發生

下.. 好似當日2個恐怖份子自稱休班喎.

金鐘至銅鑼灣10個內
另外10個應該係其他黨鐵站俾狗周到, 或俾便衣跟尾

休班定cid都係講架姐

段片咁撚長都無show 喎 有幾急呀屌你老母

增援到都唔show 屌你老母臭閪

咁即係以後都唔使俾啦

真係無羞恥心

佢知唔知架??
係2個唔係1個呀.

中風恐怖份子又會知果2個恐怖份子諗d咩 ?

重點係如果係值班連背心都冇件？

講咁撚多野就係唔使show委任証

同上幾星期比
已經算較理想

最好當然一個都拉唔到

好多藉口咩料

讀心神探

社會有你地 我真係覺得仲危險

非正式途徑投訴車長呢

唉，明知都係9up，不過記者朋友可唔可以追問下，唔好比班狗9up得咁易

請問警方會點樣處理呢種便衣執勤時拒絕展示委任證，嚴重違反警隊通例，在大庭廣眾之下公然冤枉無辜市民，品格低劣嘅害群之馬呢？

係啦係啦
有咩情況就唔可以出證
咁幾時可以出證呀屌你

CID當值唔係要著背心加掛住個証架咩
而家真係佢地話咩就咩 大撚晒

鳩up到無論
覺得自己係專業

記者畀啲火爆佢哋啦

點解無人問中秋夜??

仲有而家恐怖份子結婚
都要出恐怖份子係出面保護 ?

下次遇到恐怖分子直接還拖
冇show委任證前佢哋都係冒警分子

現場環境混亂，我地警員好難分清係示威者定係記者

記者追問啦 你地權利黎嫁

其實記者都問到無癮
問咩都係9 答

有鎗嫁

Errr sir eq低，都唔知點解做公共關係科

係咪班記者麻木咗？

咁不如唔好去
冇人去就唔會開

都唔明班記者仲去嚟做乜
仲要個個台都直播

就咁睇呢到啲文字討論就知警犬又鳩up
大家唔好對班記者有太大期望
佢地係唔會問到你地想問既問題

恐怖份子有咩資格講文明社會??

你地有保護市民咩

點解覺得個方蛇係淺黃

佢地唔去就大公tvb cctv嫁啦

就算班狗唔答 記者都追問下 屌下狗都好呀

我地都唔想見tg見到司空見慣

真係懷疑之前部分汽油彈係D鬼放出嚟
琴日放80粒就不斷講有幾致命
明明有次放成千粒，都無譴責得咁緊要

你完全正常。

佢地去咪去囉 係唔係都亂作新聞嫁啦
加上大數記者唔去 就會發新聞稿就算

有同感～

問咗點解拎菜刀個條廢佬可以有講有笑, 又拎盾上車未呀?

琴你721又唔拎鎗

真魔法師出場

持有攻擊性武器
仲大罪

你要知道佢禁人落地果刻已經算非法禁錮
可以行使公民拘捕權

火都冇埋，呢兩日咁多野可以質問班狗，問撚完就算

班記者係咪中秋月餅食滯左? 又無火

呢個恐怖份子係咪驚鴨?

tbb巳經照去廣告甚至當細格咁直播,佢地錢行先乜都係假,次次班狗播都係tbb多可能唔知幾錢買一條片

其他記者去可以畀藍絲睇住班狗被踢爆講大話

追問佢點拉呀，唔係問拉唔拉呀

根本淨返大公 tvb個啲完全無問題
去到問啲垃圾問題有乜用

播咪播lor
反正你哋問完佢哋又只會cut頭cut尾
冇分別

班記者真係聽話 叫收聲就收聲

尤其係週末發生完大事
星期一記者可以全力開火掟核彈
二至五咪由9佢哋up

記者好波！

俾人記你老母個記者.

呢個記者好波

仲咁斯文 屌柒佢問佢識唔識中文啦 九唔答八

武警

商台

終於有個有火

以前驍勇善戰班記者去哂邊？
被禁止出席？

明知係狡辯會就唔洗出啦
班狗狡辯都唔係新聞，冇新聞價值，報嚟托柒

記者問下.
火炮車已出
請問幾時出埋音炮車.

呢位記者

rthk好似真係好耐冇見

可能尋日做左成日休息緊
諗起有線都有兩個受傷

又攪記者支咪啦.

你地所謂嘅專業判斷

英文rthk R3 成日中，中文依家唔敢點名

問得太好

係點拉呀

咁點解唔係全部拎武器嘅都拉？

求問題

串到

呢個問得好,不過佢地都唔會答

拭目以待

我屌你老母.

喺度等
都比你打完啦

好撚串喎

等啦撚樣

真係串到 你咪等囉

記者朋友麻煩問下

每次事故警察都話會相信同事既專業判斷，冇一次會承認犯錯

不過觀乎6月以前，一直都有唔少警察犯罪，知法犯法而被判入獄，甚至民間一直有指 警察係犯罪率最高既政府部門

而事情至今已經100日，想問下到底係咪30000個警察都係唔會做錯事，唔會下錯判斷架呢？

定係因為警察內部有個機制係承認下屬犯錯會牽連上級，所以先會造成呢一個風氣呢？

死江狗串撚到

On9 咁我扮完警察 扑你兩棍走左去都得啦傻系

比人打到仆街仲等？咁撚串既？解唔到話呀？

無恥

千均一髮你同我講拭目以待

即係市民報警唔會有警車

哇痴線 等你老味
串撚到

比你打完仲要等你架警車
9up都作好d呀

Bullshit

有無手足知道企喺度條西裝狗MC叫乜名，乜嘢ranking？

追問啦屌

吊你老母江狗
講咁多假設性情況hea答就算

屌你串撚到
咪撚開記者會啦屌你老母

佢地有時拉人上私家車...

講真 我係黑警 我真係唔會再搵江狗出鏡

武警 武警 武警武警 武警 武警
武警 武警 武警
武警 武警 武警

下？咁委任證有咩用

拭你老母呀死江狗

以後會唔會有人扮差佬打休班警，話自己先係正警察
還點都唔洗show證

啱啦講警車咁串
咁就要問佢客貨車啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

打完就走

比人起哂底都咁串

串過馬撚 屌你老味要人等

其實三合會調查科都無用啦
都無撚做過野

真係要接佢D仔女放學先得

9吋?連埋個刀套呀?

你都ON99
就算我唔係警犬 我打完人過一陣點都有狗車到場啦
點解過一陣有狗車到=佢係狗??

就算你唔答圍觀嘅人，當事人係咪有權問呀，屌你
我就拭目以待你幾時妻離子散呀，冚家鏟

想知水炮車著火有冇拎出黎講？

skip撚左唔答個盾

食屎狗

笑笑笑 笑你阿媽賴屎咩

不知幾有用
警黑合作
共建零罪社會

盾呢？

On9 暴你老母

開頭講左一句

嘩
平時和理非都俾恐怖份子用暴徒喎.

即係福建狗唔係暴徙?

你班垃圾警察真係極端暴徒呀

盾呢屌你老母？ 我都拭目以待你快啲死

笑笑笑 器見西 周圍打人都唔係暴徒？

還掂點都係暴徒
以後做咩都只係暴徒
大家識做啦

商台記者好高汁

問屈襲警

有人聽電話嘅咩?

係啦夠未？ 佢俾人打係咪都會係啦係啦咁叫

三條問題就係咁用

狗屋撚有人聽電話咩

點解唔show委任證
要特登打去問??????

江蛇，你幾時開始大權到可以釋法？
On9

拎盾專登唔答

mc死撚開啦

含撚啦拭目以待
咪比假差佬拉左返北角啲單位打撚死嗰刻先知囉

似乎係太柒唔敢「強烈譴責」

食屎狗MC 我屌你老母閪呀

我想知個mc有冇老豆揾仔過

詠希bb

蘋果

記者做咩又比MC講兩句就唔再問

其實啲記者做乜要買個MC怕???
直接開佢波啦

Er Er Er sir 另一名係唔係叫…係喇sir～

蘋果妹

笑撚死點返蘋果
又追問
想skip

無委任証冇no. 點查証呀

蘋果有得問

我深藍嘅on9老豆都睇到無feel
佢話：暴徒第一日都已經有扔磚、扔汽油彈，去到而家都係扔呢啲架喇，洗鬼你記者會講咩次次有衝突都係扔呢啲架喇，扔中咪受傷扔唔中咪冇人受傷

我問：咁扔法，啲警察好危險隨時死。佢仲答我：屌，暴徒唔暴力叫咩暴徒，警察份工不嬲都危險架喇，唔係俾碌炮你做咩，扔到而家都冇警察死亡咪算好，做警察預左隨時死架喇，有咩出奇。死左咪風光大葬，住浩園，其中一個福利，又可以慳返筆錢買位。不過最無辜就係地鐵喇，估唔到班暴徒竟然破壞地鐵，今次慘喇有排整。

仆街，估唔到我老豆眼中黨鐵地位都高過班狗

啱呀追問條仆街啦 屌你特登skip盾嗰題

唔撚答盾牌
咪又係要答
垃圾黑警

詠希b

竟然仲未中支那台

記者朋友麻煩問下

每次事故警察都話會相信同事既專業判斷，冇一次會承認犯錯

不過觀乎6月以前，一直都有唔少警察犯罪，知法犯法而被判入獄，甚至民間一直有指 警察係犯罪率最高既政府部門

而事情至今已經100日，想問下到底係咪30000個警察都係唔會做錯事，唔會下錯判斷架呢？

定係因為警察內部有個機制係承認下屬犯錯會牽連上級，所以先會造成呢一個包庇下屬既風氣呢？

講比例

其他啲記者廢撚到
無人幫口，個mc一出聲，其他記者仲乖過啲狗

可能廢到cctv都唔想黎

你地D追問都唔係追問,只係重覆,佢地咪又答返同一堆野
問個盾啦仆街

問wtsp

笑到仆街

ho ball

淘大班友有無申請不反對通知書?
你又唔拉佢非法集結?

個po推咁慢
係咪開始冇人睇佢地吠

圓盾

蘋果妹妹

好悶
又避問題
又派牌
又唔俾追問
又講大話
又死撐

阿蛇稱呼藍屍打人嘅人係持相反意見嘅市民ja

直接睇片作文算

岩岩蘋果追問左

死仆街mc

佢唔係日日開
可能好多人都唔知今日開

我都覺得奇，係咪冇派人嚟

謝皮耳仔紅撚哂就甩

見到警方兩隻字打咗個突 依家仲點會咁叫 叫佢地狗得喇

謝狗淨係識衝出嚟補充 以為自己好醒
咪又係廢話

睇文字直播當睇左
見到個鞋抽面就火滾

要問岳義士0距離噴椒

下？

why拘捕唔用索帶?

吳狗係咪唔識中文?你知唔知問題係乜?

玻璃先係最緊要

點解蘋果妹妹咁西利...又跑現場...又到POPO記者會好似唔洗休咁

嘩屌你老母咁都講得出

開場白講咗

下？？？？

d大話又冇新意
好似倒模咁睇得多都悶啦

講到咁偉大

即係要求遮樣就可以?

間接承認721？

拉咁耐放咁耐
阿SIR當年未出世?

29個拉得7個 含撚啦

係咪曲線講721就係偏幫

推到黎佬黎升佢做總編輯

李恐怖份子又要沖出黎柒啦.

巴士個隻狗一野除人個罩wor屌你

完全唔敢答個盾

借盾遮樣冇問題，真係笑左出嚟

暴徒呀 拎刀呀

我一度聽都覺
者係話元朗係真架啦

拉左千幾人，冇一個可以拎盾遮
而家一個北角佬就可以用盾
咪撚咁好笑啦

係咪蘋果冇人用

我都get到
有心偏幫就唔會出現

你老母 29個人得7個 仲講到好把炮咁

下次借條炮嚟遮面唔該阿SIR

追問!!!!!

咪答咗.唔覺得有問題.
話偏幫.
唔係上去捉人喎

李狗又自爆

佢話，偏幫係唔會出現係現場執法
咁721

警察3萬隻 自己搵吾到 要靠人報料

答左啦
福建幫要求就有盾 冇問題

李桂華你條撚樣，存心幫福建幫洗白，講明唔標籤班人藉貫

呢條傻閪真係
以為自己好撚醒老屎忽

李蛇懶醒
成日補充

笑死 唔係whatsapp ban 我丫
我唔用咋

答佢果個人去調查 唔想公開身份

點呀 拉到星期六班藍衫人未呀

唔準你話李狗 佢自爆對我地最有利

7個本區人士
打佢一半係住本區既示威者
即係29個人，拉得兩，三個係福建幫

唔該哂佢間接起鳩元朗警署

條柒頭次次出黎自爆
件事完左第一個拉你老妨

仲可以理直氣壯講出嚟
DKLM

er sir

喂喂喂 果陣搵炸彈唔係話自己情報好撚勁咩

重點唔係遮唔遮樣,係點解可以畀平民ACCESS到警察裝備,而且重係個犯,一陣佢用個盾逃走咁點?

下 你裝備可以被人玩？

問下李蛇對佢嗰位同事又公唔公平呢句係咩意思

25仔

依隻er狗真係串撚到

未審先判都可以係你把口到講出黎

你哋最鍾意未審先判

江狗嬲豬單單打打

未審先判??
恐怖份子一樣咁對市民咋

今次比個盾人 下次會唔會比碌棍人玩嫁

係啦

er er

係啦

怨婦江狗 又單單打打

究竟幾時搞佢地狗仔狗女，千祈唔好咁做，係唔啱的

有需要合理都可以

拮???
上次用筒喎.

所以要有mc係到頂 再追問多幾次肯定發癲

謝狗：我會叫佢哋暴徒，因為佢哋真係暴徒

一個支那媒體都冇

驚佢地啲同學比佢哋蝦咋
啲同學咁善良

果個係旅客咩？？？非法勞工黎嫁咋 幫你拉人咋垃圾

今日竟然無支那狗

快閃發佈會

跟本一關福建佬事就所有野雙重標準

謝皮嬲嬲豬
鬧撚哂啲記者幫「暴徒」

呀sir話係就係啦屌你

一個黨媒都冇得問？
好鬼喎

又話唔會未審先判 但又話人哋係暴徒

有無問點解等警車果時可以比佢食煙打電話
示威者就永遠訓係地？

講咁多曬氣咩
狗仔狗女啦

我會叫警察全部係撚樣，因為佢哋橫睇掂睇都係撚樣

今日啲記者都係虧虧地 又唔識chur住嚟問

ON9 咩叫定性呀
法治社會係無定性呢回事 得支共先有
法治社會係innocent until proven guilty 呀

大陸喱無黎到咩 唔問國旗既

記者問你你就話唔好將唔同case混為一談
你自己就將幾單case擺埋一齊話人暴徒

經濟

未到炸 唔好咁天真

升咗咪無得再睇佢

佢敢肯定每次扔汽油彈都係同一班人？未犯罪已經係罪犯？

佢話依個係今日最後1個

經濟問得唔錯

經濟都好波

經濟日報

經濟日報已經係最後一位

經濟日報last one wor

真係好
你問完, 佢答非所問
聽完, 唔追問, 佢當答左
唔...真係好...

屌老母 同一班人呀？
塞機場 同打福建你點認係同一班人
仲唔認係逢黑衫就拉！

面紅係佢扯火咋
條友嬲到面紅耳熱

721企左邊條線?

謝恐怖份子: 去乜野話??

串鳩香港人第日正常返工wo

我覺得警察濫暴打死人強姦人
唔係黑社會強姦犯殺人犯咁係咩？
我覺得市民用呢個叫法稱呼警察好恰當

謝蛇第一條就唔記得人問咩

謝狗真係最撚奸果個
其實好多仆街問題謝狗醒目立即搶來鳩hea 左佢

1400 人?
以前唔係已過1800咩？

無聽書

你哋係無公正執法，okay?

竟然？

問謝振中是否支持黨報用愛國人士執行私刑!

點解福建佬可以同班狗一齊推進呀，你地唔撚阻止

屌。
記者唔問10米距離架.

你地真係無執法wo

謝蛇，你梗係蛇咬都話唔會借愛國發港勢力執法啦
你老婆問你有無同班鄉黑叫雞、同下屬上床，你死都唔撚會認㗎啦

今日啲質素真係麻麻

「講吓講吓就好似我哋真係無執法咁」

屌你老母真係人唔笑狗都吠啦
你快撚D全家落地獄啦屌你老母臭閪

有分

撚敢答

又盲撚左見唔到

無？尋晚咪正正係咁

你話冇就冇咩？宜家警察講嘅嘢冇人信呀！

影到哂喎
阿sir你睇邊個台架?

咪係

嘩.. 直接摸証物?

究竟 群眾鬥群眾 對 政府，對5大訴求 對差佬
對中共,，有咩實際衝擊 實際影響？？？

CCTVB

哇，咁大支呀？

睜開眼講大話

話撚明最後一提問題
鳩答都冇問題

岩岩答左話冇，live睇撚住都話冇

想你班狗死都唔係第一日嘅事啦

真係人唔笑狗都吠 以前無將來無

佢地都叫班示威者做暴徒 咁多位記者可唔可以唔好再叫佢地做呀sir
佢地根本唔佩叫做呀sir 叫佢地謝姓人士 江姓人士己經好比面佢
係香港人先咁奇怪會叫差人呀sir
記得之前有個巴打開過post講過 明明上晒熱門 點解仲有人叫

北角放犯，警黑行咇推進
電視全程影撚住架死仆街
仲講大話

商台扔左個好球出黎
其他記者就好似啞左咁唔識幫口
比個mc stop左
其他記者連小學生都不如

幫佢整張對照圖

真

杯佢個記者會啦

其實呢個係「集體浪費人生有問無答環節」

李蛇：有興趣同大家分享下

恐怖份子最在乎係條馬路咋.

今日啲記者垃圾到不堪

以前無, 而家無. 將來都無.

最大ge大話

一定唔可以杯
每日煩下佢地都要
到佢岩岩話有興趣同大家分享廢話果時直接離場就走可以

再問吓
有無人知隻MC擦鞋狗係咪PPRB嘅幫辦級？

屌 完撚咗先嚟追問 一早又唔撚問

又係最尾散場先想出聲問

講緊白警

影住福建幫係POPO面前打記者有冇問

又敗走

不如以後問下廢話撚下班狗算啦
例如：吖，謝sir，喺網絡世界見到你個仔幾得意wor，讀緊幾年班呀

點解揸刀都可以比佢講電話煲煙
話跌左良心就比人禁落地

想問今日有無問/答過無警時分??

agger
到時變咗共媒黑警扯貓尾重衰

嚟嚟嚟,
解釋咗呢單嘢先. 831

睇文字都嬲嬲地

覺得今日個記者會，好嘥鳩氣
又打記者，又市民，應該好有火先係
警犬又不斷自說自話，不如發新聞稿說啦
記者唔出席個記者會，反而突顯咗個記者會缺乏認受性

連水炮車射鳩記者都唔問
記者當同行係condom?

點解咁耐唔見利君雅?如果問到篤就比狗封殺...不如下次記者臨尾係班狗行出間房個陣屌柒佢地治癒一下好過啦...下下答非所問就夠鐘夾著尾巴走#run#如果管理處黃埔麗晶景林淘大下下比人圍個陣啲高層可以好似班狗講完自己想講既野就走得真係佢地就身心舒暢市民就滿面惆悵

利君雅去左邊

我都要譴責你班暴徒打狗打得太細力
個個下次同我重手啲
今次就當練習賽

有冇懶人包

0

佢個post本身係節目主任好似係
你見視點31果d成日見到佢